其實班中學校長去哂理大叫學生投降 即係政府已經有哂班學生名單 走唔走到都無分別？

屋企人自己都篤左灰比學校

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

可能問電訊商拎ip紀錄 再查到係邊度經常出現

知你係邊個唔代表入到罪
Full gear係公共地方被捉
同冇gear係私人地方好唔同

其實要知唔難
係爭入唔入到罪

咁橫死掂死，留係入面啦

會有誤差

千萬唔好信政府，信黑警。
出去一定死緊，留係校內仲有生機
幾個月來大家都有眼睇佢地點講大話，點反口覆舌。